哥迪奧拿稍後將會宣布曼城將來不會來港作賽

國安法 第三十八條 不具有香港特別行政區永久性居民身份的人在香港特別行政區以外針對香港特別行政區實施本法規定的犯罪的，適用本法

哥迪奧拿你曾經係香港記者會都講過嘅野將會